有無人知點先入到消委會到做？

係咪要入政府某部門
再被調過去先入到？

推

做 professor 就得架啦喎，我見許樹源成日出呢客串

同問！

佢應該被消委會委託佢做實驗
再出報告炸!?
咁內部行政果d呢？

好好奇
見佢好少招聘

偷偷留下負評既果位人兄係咪知

佢應該係一般公營機構咁招聘

不如正正經經去做aco 啦